其實你地知唔知呢11日被捕義士係邊？

以我所知應該係入荔枝角收押所
聽講慘過坐赤柱，龍蛇混雜

等候判決的疑犯同剛判刑的囚犯一個倉

坐到上court 為止

《逃犯條例》修例草案引發連串遊行、集會的示威行動，6.12的和平集會演變成衝突事件，有示威者衝擊警方防線，速龍小隊以武力驅散示威者事件備受爭議，而警務處處長盧偉聰昨（17日）指有32人被捕，並一改口風否認整個事件是「暴動」。至今日（18日），警方表示，6月12日拘捕7男1女涉嫌「遊蕩」，經調查及諮詢法律意見後，沒有足夠證據對任何人提出檢控，7名被捕男子已獲無條件釋放。警方已主動聯絡該名被捕女子以盡快安排相關手續。據了解，在事件中是首批獲無條件獲放的男女。

應該無保釋到， 得7個人放左。
除左收押所，佢地仲可以係邊到？

犯嚴重罪行通常唔俾保釋

無保釋的話點解要聯絡被捕女子？
同埋之前睇到另一篇新聞話退還$500保釋金，
但只係被控遊盪果幾個，被控暴動果幾位情況就唔清楚啦

無上庭正式告點收押

其實俾人拉左應該拒絕保釋

迫d 警犬得兩個選擇
一係就無條件放
一係就charge

揀保釋係最蠢

拒絕保釋呢

梁天椅 黃台抑 李東升 連去旅行讀書都得呀